{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_058436",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "경회루"
    },
    "text": "釜山広域市東区の中央(チュンアン)大学に180番地6-13に位置した慶会楼は特別な味のお盆磁場に客を連れて行っています。外地でも多くの客たちが訪れて、お盆磁場の味を楽しんでいます。私たちはお客様たちにとって最高の味を提供するために努力しています。慶会楼は毎日11:00~21:00まで営業して、日曜日は休みです。主要メニューにはトレージャージャー麺、ジャージャー麺、うどん・ちゃんぽん、あんかけ麵、ガンジャージャー麺などがあります。トレージャージャー麺は7,500ウォン、ジャージャー麺は6,000ウォン、うどんは8,000ウォン、ちゃんぽんは8,000ウォン、泣いたらは9,000ウォン、ガンジャージャー麺は8,500ウォンで価格が策定されています。慶会楼では濃い味の食べ物を経験することができます。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶会楼はどこに位置していますか？",
            "answer": "慶会楼は釜山広域市東区の中央(チュンアン)大学に180番地6-13に位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶会楼の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "慶会楼は毎日11:00~21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "慶会楼の定休日はいつですか？",
            "answer": "慶会楼の定休日は日曜日です。"
        },
        {
            "question": "慶会楼の主なメニューには何がありますか？",
            "answer": "慶会楼の主なメニューにはトレージャージャー麺、ジャージャー麺、うどん・ちゃんぽん、あんかけ麵、ガンジャージャー麺などがあります。"
        },
        {
            "question": "トレージャージャー麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "トレージャージャー麺は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャージャー麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャー麺は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "うどんの価格はいくらですか？",
            "answer": "うどんは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ちゃんぽんの価格はいくらですか？",
            "answer": "ちゃんぽんは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "泣いたらの価格はいくらですか？",
            "answer": "泣いたらは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガンジャージャー麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "ガンジャージャー麺は8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "慶会楼ではどのような味の食べ物を楽しむことができますか？",
            "answer": "慶会楼では濃い味の食べ物を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 354
    }
}